# O que é este repositório?

Reunião dos arquivos referentes à matéria de Sistemas Operacionais do curso de Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Estado de São Paulo, Campus Guarulhos.
2º semestre de 2018.

## Quais são os integrantes de tal projeto?
- Lucas Sanches Paranhos
- Mateus Evair Souza Macedo

## Qual a data de realização de tal projeto?
2º Semestre de 2018